[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (360)

估佢都唔會開

咩事先

Sor me wrong

360

波po已死

Ching 唔好推錯post la